有錢人家鍾意啲咩？

佢地黎緊就七十歲生日…
係我父母啲親戚
佢地就住西九龍上蓋
我就屋邨窮撚一個
我地屋企受佢地屋企唔少恩惠
其實我都好感激佢地 不過毒撚唔識多謝人
佢地成家黎緊就邀請我地一家去食佢地嘅生日飯
宜家諗緊送咩生日禮物比佢地
同埋我地會去啲高級中式菜館食
究竟應該我地比定佢地比
我search 過一圍生日飯都成皮野
我地請又覺得好肉赤
唔請又要生日個邊比又唔多合理咁……

送d用錢買唔到既野囉
例如你整個蛋糕比佢地
同埋佢都知你地咩環境架啦，所以我覺得佢地未必會介意你地唔請

但係我只係一個毒撚
雖然我阿妹都幾識social
無神神整個蛋糕好似好噁心好作狀
蛋糕我地買個Lady M 會唔會好啲 都成千蚊個 都叫有誠意呀

我都係咁諗 事實真係咁
因為細個成日帶我地食自助餐都係佢地比
不過宜家我大過左返緊工又好似唔同講法

錢要買嘅佢地已經有
果日著得靚少少
自己整蛋糕, 睇下對方有冇糖尿
用健康食材

請食飯就唔好, 食你一個月糧

送茶葉

咁生日有蛋糕好正常啫
貴價蛋糕佢地無錢買咩，食死佢地都得啦
但你地一齊整既蛋糕佢地用成副身家都買唔到啦
誠意唔一定要用好多錢既
再畫張生日卡多謝佢地咁幫你地

老人家好蛋糕咩？買下靚生果/海味 佢地會知你心意架啦

整蛋糕同生日卡似比女朋友多啲wo
同埋其實我同佢地好少傾計

呢個有無咩推介 可以考慮下

我都諗住幫阿爸阿媽執執至去
佢地真係著得好求其
有錢人真係特別注重健康

海味都可以考慮下